Ees olli Juhhan Warn 28ma Juni 1876 aasta kaebtusse pärrast No 27 Protokol tema wasto kaebtusse allune Jaan Walk oma poeg Janiga ja tunnistust ei tulnd ühtegi; selle pärrast sai üks kirri Kidewa walla tallitajale antud et Paio sauna Leno ja tüdruk An Madsik peawad tullewa kohto korraks ees ollema.
Assi jäi polele.
No 41 otsus tehtud.
